3 100
56 71 70 25 52 77 76 8 68 71 51 65 13 23 7 16 19 54 95 18 86 74 29 76 61 93 44 96 32 72 64 19 50 49 22 14 7 64 24 83 6 3 2 76 99 7 76 100 60 60 6 50 90 49 27 51 37 61 16 84 89 51 73 28 90 77 73 39 78 96 78 13 92 54 70 69 62 78 7 75 30 67 97 98 19 86 90 90 2 39 41 58 57 84 19 8 52 39 26 7

정답: 80

------------------------

3 14
1 4 3 2 5 4 3 2 5 3 4 2 3 4

정답: 4

------------------------

3 13
2 3 4 2 3 4 1 5 5 5 2 3 2

정답: 2

------------------------

2 10
1 1 2 1 1 2 1 1 2 1

정답: 0

------------------------

4 20
1 2 3 4 5 1 2 3 4 5 1 2 3 4 5 1 2 3 4 5

정답: 4

------------------------

3 5
1 1 1 1 2

정답: 0

------------------------

2 11
1 2 3 4 5 1 1 1 2 2 2

정답: 4

------------------------

3 9
1 2 3 4 1 1 1 1 3

정답: 1

------------------------

3 11
11 8 11 7 2 8 2 7 5 10 2

정답: 3

------------------------

2 5
5 2 2 3 5

정답: 1

------------------------

2 4
4 3 1 4

정답: 1

------------------------

2 15
3 2 1 2 1 2 1 2 1 3 3 3 3 3 3

정답: 2

